我只信CNN民調堅定不移！

利申: 拜登粉+藍絲

我唔會比你哋影響到！ 我只會信CNN
就算最後輸，都一定唔接受！一定收咗錢，假選舉

媽咪呀
我好失敗，好唔開心

我哋無輸！
無輸！
無輸牙！

嗚呀

我地中國成最大贏家牙

任何民調 news都係假

我唔制牙

民調只信cnn, tvb引用埋cnn民調，直程係雙重驗證

拜 登 必 勝

tvb最可信

只信大公 文匯

連 登 必 勝

一定係打壓 現任打壓